長青塞車

屌你
入長清去屯門方向塞撚左十幾分鐘一個車位都行唔到

灣仔撚唔好搭968 978

蘋果講左封橋

坐緊西鐵覆緊你